點先識到有雙重人格嘅男仔？

好想搵個雙重人格男朋友
一個大男人格會篤住我個頭嚟屌
一個m男格俾我踩住鬧

你未識到我

如果依個post上唔到熱門我真係對感情台心淡

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

Cls港女：男人無一個唔係狗

send cv ok?

搶拍

你分裂多兩個人格咪得

我有第5人格

我有錢當養多兩隻狗

係喎

1.
2.
3.
4.
5.

...

你未就係囉

其實想知 分裂人格嘅男人係咪一定係公公

我一個乖乖囡一個狂野小貓咪

要問吓patricia覺唔覺得自己係女人

佢冇波+有j但係係女人

仲要大隻+光頭

光頭仲要大隻

屌你星咗

好撚好笑 利申睇完迷上咗光頭+靚仔

樓主香港發生咁大件事仲得閒理啲兒女私情，拉

不推文回覆

佢個樣有頭髮反而唔好睇

拉得好

支持！！！

香港大部分人甚至人人都有雙重人格

你叫緊我?

james mcavoy

全部都係我條仔

其實啱得好啱，但希望樓主加油啦，有雙重人格嘅人唔係想像中咁有趣有過穩，真係要包容對方，理解對方

你要明白雙重人格唔係一件好好嘅經歷，一定要愛對方先好講

臭

錯得好錯

???who??

佢多過兩個

用完桃味tempo香

我鼻敏感嗰隻味真係頂唔順蘋果木正啲

係心諗如果我係女主角我一定爽死

大哥 你大對腳係下邊穿曬崩喎

鼻敏感too 用開叻嘈 桃係打開新世界大門

有啲人話anya好怪但我覺得佢好靚女

咪阻我蕉親

唔明點解會有人會頂唔順桃 明明勁香
中學嗰時有條八婆 一聞到蘋果木即刻勁撚誇張嗌住叫人唔好用 佢唔聞得 我心：？

隻桃味我一用就會狂打乞痴

我見啲人話佢對眼好開 但我睇佢身材

我換晒屋企啲紙做桃先醒起個老母唔鍾意

無遺禍人地

惺咁渣ga

佢喺套戲入面好靚 the witch又係

佢：開心享受中

gchi

好撚仆街 諗起6月前你地仲母慈女孝 好感慨

有無諗過係大話

吊你老母

冇留意佢其他戲因為男主角搶啲

佢做和事佬角色 但又有時自己畀啲片我睇叫我分析吓

佢無講 我feel到嘅表現

吊起佢嚟打

有無諗過唔啱feeling

睇親james mcavoy都1)想像唔到佢係隻人羊2)同fassy好撚gay

驚你老毛頂吾緊筆了

啱 timing都啱埋

想聽佢呻吟

恭喜樓主！

叫你老豆吊她

......唔知講咩好 分乜鬼嘢析啲片係藍絲片定正常新聞片

咪撚燈

無老豆

你搵過俾佢

狂賀！

唔想益佢

賤撚到

我無人地都唔可以有

咁全人類單身到末日

條片係有頭有尾影曬成個過程定點
唔係佢前面cut咁啲佢任up架喎

識到個cross 嘅男仔？

仆街女

你無人哋都唔可以有

分辨唔係錄嗰陣就個女人講嘢定cut到個女人講嘢開始...
之後我勁小學雞：打得好

打得好
屌 咁一律抱任佢up心態 打得好

識住雙重人格女仔先

樓主，你到底有幾多個人格？

好想畀西面高跟鞋姐姐踩住我個7頭，
之後用繩紮起我，
並起勢鞭打兼灑鹽喺我廢而不殘嘅身軀上，
直到我係佢面前跪低好似隻狗咁，求佢再繼續打落去

red cross

都叫孝順過

核彈都唔割 推依個！！

eg u???

關猁撚事

過煮啦m男

矛錯了

me

里練禾巧剪爭

屌好得意ᶘᵕᴥᵕᶅ

on9留句 核彈都唔割呀！！（付出了同等）

認真一問，我個frd話自己有人格分裂，但我又唔知佢堅有定扮

做得好 做咗我唔敢做嘅 我唔割！！！！！

我無點知道

痴乸線典解禾會睇得明

禾present得巧(h)(ci)

樓主肯收皮未？
日撚日開膠post洗走重要post
日程表推咗未？
如果日程表上唔到熱門我真係對連登心淡！

唔肯
抵啦
唔關你事
快啲刪app

我走咗以後就唔番黎！

因住kick住道門！

屌你老母-.-

破門而出

你撚有咁得意咩

得意過你

無人認同

點樣可以jj硬啲

打佢幾拳睇佢起唔起到身

涼涼的冰

忍唔到手+1

屌第一眼望到icu屌那媽

又幾好笑

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ歡迎聽日中午到尖沙咀認識我

大叫ᶘᵕᴥᵕᶅ相認

好撚q

依家無得用

後悔改走咗我個西柚牙未

後悔依家睇返幾撚可愛

我都覺 屌而家乜都唔柒用到

好嬲。。。來得太突然

就嚟嬲過p牌

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

Hi

hi

我日日都雙重人格緊

我都係🤝

猜情尋輸左做狗

想識

尼到有一個

唔使猜我係狗

靚仔就pm

等你pm了

想識我？

去精神科

pmed

sor ar is 點先識到有雙重人格嘅靚仔

睇嚟唔係高級會員咩都收唔到🥺

咁又係，我呢啲剩係得內涵冇外表

100 重人格 cow 唔 cow?

召喚老衲

vip都唔買無資格love me囉🥺

。。。你開心就得啦

100重人格係咩

唔想去到打咁激

扒低

獨樂樂不如眾樂樂

搵2條仔會快啲

你賤狗

我毒 sad

where can

咁快交換角色

唔夠瞓啊嘛

咁我汪

We7 附近的人

吠我

u7咋...-.-

餓

我無錢開飯

我請

吃一人份的飯 刷一人份的碗~~~~~~~

我

正:ppmed

我另外一個人格拒絕左pm

oh my god 引死小妹

笑死

Gay味四射

揾兩個男仔咪有雙重性格囉
我做扯住你屌嗰個

飛機

雖然我有player嘅外表 但我專一的

雖然我都有player既性格，但我十分專一

結now婚？

你up乜？

太蠢 bye

我另一個人咁會聰明啲

轉please

Yo , check it out

靚仔過獴狗少少- ， -

兩個嘅圖？

I love you

想知？cow me

Me

樓主 可以做sp
利申可以屌撚到你喊